# P=IV?
物理神人宗翰每次普通物理考試都輕鬆拿滿分，不過猴子偶而會掉下樹，隨著考試越來越多，宗翰的精准度也開始下降。昔日裸考滿分的霸氣姿態也逐漸消失。
今天教授又考了一個隨機考試，是關於功率＆電阻的試題，由於宗翰昨天沒有準備，於是上 FB 求救，希望聰明的你可以幫他寫一個程式讓他成功拿到滿分。

##測試資料說明
給定 `P, I` ，請求出 `V` 的值。
每筆測資只有一行，第一個數字為 `P`, 第二個數字為 `I`，皆為整數
請套入算式來得到答案並輸出（確保答案必為整數）
本題目不附範例程式碼。
##Input
20 10

##Output
2
